蘋果：國安處近日又聯絡壹傳媒多名現任和前任管理層 包括20年前已經離職同事

警隊針對壹傳媒廠房用地的案件再有動作。《蘋果》獲悉，繼日前拘捕壹傳媒前營運總裁丁家裕後，警隊國安處近日又聯絡壹傳媒多名現任和前任管理層，邀請他們到警署「落口供」，包括現任非執行主席葉一堅，以及20年前已經離開壹傳媒的羅燦及何國輝。此外，壹傳媒去年遭警方搜查的多個部門，部份員工亦接獲通知要求「落口供」。《蘋果》已就事件向警方查詢

落口供啫

點解啲五毛狗可以次次做第一個回覆？

估計肥佬黎要坐終身！

份工要
睇黎要準備搞蘋果

唔差在搵埋董橋?

因為開po 個個都....

連坐法

人地辭左職仲搞人

已封鎖會員 hm.son

已封鎖會員 hm.son

已封鎖會員 hm.son

比左80億維穩費唔快過你
佢地死左佢算啦

繼自古以來的領土，有自古以來嘅党安法

唔搵埋屈文妓？

屌你老母啫

好快蘋果都要俾中共收皮

搵埋97前呀笨柒

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

屈穎妍

wtf

擺到明啦，睇下用咩罪姐

仲要追二十年前黎坐
不如追到由開張個日

係咪想翻舊帳返到去文革嗰陣？

大家記唔記得最初話乜撚無追溯期

依家人地隔左啦耐都照搞

著名果幾件 mon到實哂， 不嬲話連仔唔做野，唯有block
班五毛就好似係個喪禮度大叫開心d, 然後屌柒佢就話香港有言論自由

支那邊有口齒

因為覆唔切會扣人工扣花紅

推

死共狗死左膠奶共狗人類禍害

不嬲支那都係出爾反爾
啲嘢講完就算數

起下底，波台啲撚樣日日生活都只有上連登係好正常既事

見到D REPLY幾得意

push

一早block咗你啦五毛on9仔

甘比會唔會有份？

貪污處

睇嚟蘋果要搵定地方搬

蘋果黎緊會點唔知，但假如有乜三長兩短，希望佢地會挖到蟈安狗職員list再公開

點解你條狗撚支毛，咁撚快就入到嚟留言

梁振英譴責中共屠殺

中共下一步應該係搞傳媒同AO

721就求其搵證據
對肥佬黎就20前走左既都搵黎錄口供

傳聞話覆得多啲可以減刑，體諒下啦

屈詠妍呢

某程度證明班狗作料都唔夠鋤佢
不如落去揾埋佢阿媽話懷佢個陣有睇啲反共宣傳單張，胎教下令佢癲覆國家仲好啦

一早block左